(半自爆系列)，入黎放底自己平日個簽名

拋個磚比人拎去借財仔先

我隻狗叫Mr.A